{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056279",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72220&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "어은돌조약돌펜션"
    },
    "text": "夕日が美しいオウンドル海水浴場の近くに位置するペンションで、愛する人と一緒にロマンチックな海辺で思い出を作ることができる場所です。 オウンドル海水浴場は徒歩3分の距離にあり、波濤里海食洞窟は車で6分、新斗里海岸砂丘は車で27分の距離にあります。 予約情報によると、入室は4時から可能で、退室は11時以降です。 全客室は禁煙で駐車が可能であり、炭と焼き網をレンタルするバーベキュー施設もあります。 ただし、炭は追加費用が発生します。 チェックアウトの際は、客室内の電源を切る必要があります。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能です。 ペットの出入りは不可能であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 画像は異なる場合があり、利用施設の紛失または毀損は利用者が責任を負わなければなりません。 また、火災危険物質の使用は厳しく禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ペンションはオウンドル海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "オウンドル海水浴場へのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "オウンドル海水浴場まで徒歩3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "近くに観光スポットはありますか？",
            "answer": "波濤里海食洞窟は車で6分、新斗里海岸砂丘は車で27分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは4時から可能で、チェックアウトは11時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があり、炭と焼き網のレンタルも可能ですが、炭には追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時に何をしなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウト時には、客室内の電源を切る必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室はできますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室することができません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負う必要があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は厳しく禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 462
    }
}